Fifa 18 Ultimate Team 討論區（4）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

留名

lm

唔太想做mane 太多機會IF

砌咗隊主要玩長粗硬打法，想問下左閘應唔應該買rose？數值靚啲但得174，mendy 185，同埋應該買馬斯亞定辛尼做lw替補？ 另外諗緊好冇買雲迪積頂細梅，迪積高好多

事實上係好多人用bot bid野架
佢地對某d野set左個limit 例如set左A球員只要係市場上出現而低於一萬個bot就會即買 人手冇可能搶得嬴 我由fifa13開始玩ut咁多年黎都係咁 你見到張卡59分59秒要人手按幾個掣先買到已經慢過bot好多

今集不停俾人遠射入到喊
D龍門真係廢得制 近又唔得遠又唔得
打到想棄game

想問係咪姐係 某個球員經常上到TOTW出黑卡既話
佢本身個張普通版卡就會不斷升價 ?
巴迷岩岩開始玩 而家就係買齊左11隻現實既後備
正選全部都好貴

屌 個web app 幾撚時先解封個 transfer market 比我
有無巴打有方法搞搞佢

又唔可以咁講
不過係佢出黑卡果個星期，卡包唔會出普通卡，咁張普通卡咪升，因為一個星期無供貨
到過左可能又會正常返

死好命 琴日73000入左3隻mane
bid到之後set start price 75000都冇人bid
仲驚炒燶左 依家升到癲

即係點 入而有得較？求教學

求評評依個陣🙆🏽‍♂️🙏🏼

課左三舊幾水，中左曼城個沙尼同保定 好開心

有個物件係之後5場每場加200個金幣，可唔可以一次過開哂佢？
定係要每5場開一次

唔得
每場加得200 要打足咁多場先拎得哂

文尼個活動成兩個禮拜，大家覺得個價黎緊會唔會跌返？

新手一問 入左code 唔見有金包既?

你確定岩？

係咪成隊利都炒起左？想買神軒要4，5000

利冇乜點炒起 個文尼一個爆起

點解d 人咁多錢買mane?

抽卡/炒卡自然有錢

今年唔課金基本上玩唔到

本都無

仆街 今集d人跑快小小都貴到仆街

上年起碼都會有一批係又快又平 比新手玩

睇左下做mane個Sbc ，得4關，而且唔難，好似好好屌？

第一次玩ut唔識野
好似瀨左野買左包輸亞衣
webapp開唔到market有無巴打可以幫我睇下家下咩價

有冇巴打知今集點check到ut入左邊個地區server

究竟個app幾時先unlock transfer market

事實

唔知點解要等 我入完第日先有

3張文尼 全部73000入
啱啱每張放左140000

d 人買黎做任務？

Mane個任第三關係咪要用返mane解？
Senegal + Liverpool

馬體會真係好抵玩

做sbc 做完有張藍卡mane
不過賣唔番出去 好似係

今集完全無抽卡運
又俾ea呃8舊，最好係黑卡艾沙拉維同荷蘭前鋒
普金得公司佬同卡拉斯高，其他唔提都算

同你差唔多哥狗好撚好用
中場仲有靴里拉 神軒 爆炸back up

有冇人做左mane 大概要幾錢？

新手一問
你地通常整兩隊輪換，定買健康卡一隊波打晒？

4千幾入左10幾張matip,係咪蟹左

反而今年唔課金都玩到 有squad battle 打電腦拎錢同pack.

本來70k
一晚貴左一倍

輪換先 一開始邊有錢成日買

而家就係嘅，仲用緊堆銅卡用晒啲合約先
大把廢卡慢慢輪，但之後唔知點算

17單機儲落啲coins終於有用 買加成 踢一場 有2k

點執好 中鋒位換唔換黑金zaza 有冇手足用過？

岩岩課左$300
淨係抽中曼聯個位人兄
可以點執

賣哂所有非英超人再慢慢執

有冇巴打18試過淘金

想問下ones to watch係點運作法？
即係如果totw有佢份張ones to watch就會係果個week度升數值？
過左個week就打回原形？

永久升 出sif tif都會一直跟住升

會變左果張totw
之後再係totw, 會再跟住升

但只限totw其他卡全部唔計 好似今次張potm文尼咁 如果有otw文尼 唔會跟住升

咁譬如totw1 85
Totw2 83
咁會唔會降返跟返最新果張？
定係totw只會一直升上去？

同1個人出Totw只會愈出愈高數值

咁佢出果d otw 有d都好難入到totw

係咁 上年有幾隻otw全年冇變過

想問呢要打幾多場，個app先開transfer market比我

或者可以調轉既
賣左拜利去
執你自己想玩既陣

個任務咩網上對戰0失球
呢隻版0失球有可能咩

賣PS4 FIFA18 COINS

HKD40 = 10K COINS (唔連稅)

想問下各位 如果開pack 應該開黃金 定高級黃金好d

7500

$40 1萬

見mane升左咁多忍唔住想放 完左sbc先買返 但martial打正選諗緊用son後備好唔好 但佢strength同balance都好廢

而家咁好價我係咪應該賣左隻文尼佢轉玩意假

Sbc後就會跌返

同問 琴晚打左十幾場 差online season未夠膽打住
但係到而家都未解鎖 買人賣人都好煩

新手想問下普通金卡同閃令令張金卡個分別係邊到？除左貴d平d

暗金柒d

絕對係

人地淘寶5蚊一萬你點睇

有無師兄教下路應該點炒卡,有少少錢但唔識炒卡增值
同埋點解琴晚個市會插水?點樣估到個市幾時升幾時跌

咁你咪去淘寶試下

squad battle四個鐘後又更新對手？
唔係一日更一次咩？

出大pack前就會插水
球員表現好將會出if個張卡就升
sbc都對市場有影響

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒
呢個係邊個位禁

我要60萬

TG

樓上買coins唔驚比ea ban?

有冇巴打UT個C朗租借包冇用過但係唔見左

即係就黎出大pack?
如果我有100k想炒大機會做totw既金卡，我應該買一堆1-10k，幾張20-50k, 定1張100k咁會好啲?
同埋琴晚出左otw同potm，咁我而家先買啲otw既金卡同potm做任務既卡好似法比mata，今晚同聽晚放會唔會有賺?
新手唔識炒卡多問題，唔好意思

昨日入完
佢今日先比我

禾仔好廢？見到三千就有

佢係賣，仲危險

我c朗同肥朗都唔見左

咁我淘完黎連登放，咪1萬賺35蚊

上樓不是夢

有冇開tg group?

想問下呢如果我有一堆 唔等洗唔值錢既金卡 我應該quick sell左佢丫定係留黎玩果個sbc?

人地話淘寶危險嘛 ，係巴打度買有多一層保障

好難玩
舊年d3
依家d8都上唔到
想棄game

個市跌得咁犀利係時候大手入貨

成班怨婦 你要淘寶買咪自己淘囉 渣住支槍叫你一定要搵我買咩
低鳩能

我買ut coins好肯定係買哂1000x5 1000x10 然後先買200x10
但踢完5場加1000蚊就變左10場加200蚊
係咪已經中左伏？1000蚊加乘個啲已經玩撚完？

非正式統計 有幾多場波係入球少過5球？
無論贏定輸

新手 岩岩課左800 係咪全部去抽150嗰個最好

英超無野跌價

yes

啱啱先輸1:3
對住potm mane唔知可以點mark

頭先難得一場打到1比1

抽左一半都好伏下

你點用哥斯達？我唔識用

大家課左幾多

400蚊...最貴嗰隻馬斯查蘭奴

同問

$800
中左拿玻里LB黑卡同德乙前鋒黑卡
仲有oblak

新手中哂伏

中左兩隻VERRATTI

我開心左一陣 點知值萬幾

太難用

呢集ut 入4~5 球唔算high
keep 到 Clean sheet 又贏到先係真師傅

仲要冇左4星skill 成隻野廢左9成

金幣係唔係唔好用黎抽野

中一隻79 既福仔已經夠買你兩隻

咁都怨婦？你咁識賺錢，分享條生財之道俾班手兄啫

好想再課多800

今年球員弱d已經唔駛玩

收手啦，買六合彩仲易中

你覺得我係係淘寶買完翻黎轉售咪繼續講囉怨婦
你自己都諗左條咁撚好既水路你都可以搵食架 邊有人阻住你上淘寶買coins姐

玩意申，有無啲低過五千蚊既中場介紹？

$240 最貴個隻文尼

用日本玩squad battle場場都打到想死

咩難度?

世界咋 今集後防根本係笑話

啱啱淘寶問完24人仔=1萬
自己諗
40蚊1萬？

請問RF打RW適唔適應到？

兩篤都係屎

新手唔好成日諗住炒卡啦 你玩得貴其實唔洗炒卡都大把錢你洗

我都係 打左三十場都未開

打左50場

巴打知唔知點解過一陣又更新對手而唔係聽日?

意甲lrb cb起手買咩好

支點 同後衛撞 頂波
比後上既martial同基沙文起腳

卡係d6
場場對明星隊唔識打

其實想問下同一情況既巴打係打online season or wut

今年日本隊玩兩日已經想棄
EA係唔係想我下個月專心SW算

提醒各位新手玩家
其實同巴打定taubao 都會比ea捉 危險程度一樣
無事都係好彩

係囉琴日明明等一日
係唔係禮拜六日關係

係play store到入 佢無話我錯

開mega中左godin

馬體已經有
廢托 基沙文 加比 高癲 gimenez 右閘 加坦
但我剩係中意用英超

仲係lock 住transfer market 呀

我都係

有咩league扺玩？英超堅貴...

我驚班手足俾人呃，以為40蚊買coin唔會俾ea捉啫

係咪壞左你d咩大事？要道歉出聲wor

好彩今朝打左

買350金人輪換先

提子
呢到10000

呢個算係咁 單機都有野玩下

想問下零課金，e家流動資金25萬，賣曬d卡30萬左右，係到係咩水平

唔敢再抽premium gold pkgs
抽左4次都係垃圾

打左十幾場都未開翻個web app market俾我

賣埋dconsumables 應該total 60 萬

今集搵錢真係好易

我打電腦多

都話試下唔開apps同game一日
可以玩proclub/alexhunter 唔入ut就得

我都係打緊offline

新手零課金,第一次玩UT,有D咩大方向指點下

我上網左睇右睇 好似見到話計online season為主
所以諗住今晚試下

講得岩，大家小心d，唔關同邊度買事，只要係買coins，都有機會比ea ban，ea唔會分你係邊度買
真係要博既都唔會搵貴既黎博

打4場單機開coin boost都有啦

抽4次就屌
其實36000點即係抽240次先會出一兩張好野

炒卡賺錢？

成班怨婦 你要打單機咪自己打囉 渣住支槍叫你一定要搵佢買咩

點樣唔課金都有咁多錢

$40 1萬
屌你老母唔識就咪撚學人賣coins喇

今集Son有冇潛力？

唔課金既人
係咪同我一樣 日日瘋狂打比賽
賺到果一千幾百

首先，叫人買coins=推人去死，依個區咁多新手，咩都唔明玩左幾日比你呃比人ban左，我真係屌你老母啦
何況又唔係平過人，你食人咁多水正仆街
食賣死返去香討啦

曬幅大哨圖想做乜撚，好撚勁呀

仲打緊單機

單機易打左好多

幾時先有得玩

其實無 因為strength同balance都太低了 唔會上到三萬

Ea 又做乜鳩唔比人入場

熱刺d人好銀貴

第一次玩ut 我想問q&a 個到話賺錢打杯打比賽 係咪單人mode 個d?

又死Ser……

但好好用 跑狗4skill 5腳 有遠射

屌你老母重未打哂squad battle呀垃圾ea

打world class贏4:1,打pro 險勝2:1

squad battle每日 4場總係有1場特別難打 你地覺唔覺

等promo

賣左隻mane 先 升到咁痴線

想知coins boot係咪唔可以一次過開哂

唔得

今年仲未有happy hour

UT同電腦打或online同真人打
都有各種玩法比你賺coin同免費卡包

搵食死撚開啦 40$一萬

點解我揀唔到world calss同pro

英超龍邊個平靚正

卡利斯奧

EA

靚=靚仔only

想買個英超前鋒 用緊包輸呀姨
筆直20k

thankyou 咁打住電腦 賺夠錢先打online

上年otw出好似都有happy hour今年無既

個個都球星隊
有冇人同我一樣玩平民隊屌打到上去
暫時30戰29勝1和

Ps 新手成日問既方向-》 玩平民聯啦

咩rw打rm rf適唔適應到-》 我lw 打cm ，rf 打cf 都得其實 玩左咁多年我唔信平時人所講一定要10chem先發揮到

打咩陣好用-》岩自己/打慣既陣 我係巴狗，慣左433 玩咁多年都冇事

冇課金玩唔到-》 我0課，跟本玩唔玩到唔關事，睇下你識唔識搵d恐怖黑腸/妖物

印象中上年第一個happy hour/prmo好似冇咁快喎

online30場29勝?

想問下咁多巴打。Squad Battle 係咪輸左都有底分？
如果咁 咪打終極級有2000幾咪 抵過我打世界級贏左得1600左右

有神快拜

Pc版開包抽左張咁既野
可以賣幾錢？

ea

未打完既squad battle有冇得順延到下一個時間
爭三場未打 屌你老母ea

中左bale 今集好唔好用?定賣換英超人?

同問 想知佢點計

集集都屈機嫁啦 rw版牙朗

嚇傑
老豆話佢係球王級

冇 要贏先有底分

同誠哥分享點白手興家一樣
我做唔到姐

話知佢咩級
我淨係想套現買人咋

冇得踢

各位兄弟唔好買 coins 會比人Ban 的 買既都係一次過買 因為第一次會驚告 唔會ban 第二次會reset 你隊波 第三次就會ban 利申 2017 比人reset 過

為左個日任買左個法甲人
點知無得踢

呢d卡 留好過啦
咁捨得

輸咗有果啲分邊度嚟🤔

入1球100分

是咪入唔到game?

屌你老母
諗住做完野同條女講今日有事
嗱嗱聲返屋企啦
仆街 又死
琴晚squad battle 已經打少左場

squad battle 唔係可以儲埋打既咩?@@

玩緊英超隊
爭隻LW
2萬筆直入咩好？

Sane

炒到上3萬幾

屌對面鳩射都入
我就射極都中柱比龍門救到

有無人都係用mobile network 用唔到個apps 要用wifi btw 如果有60k budget 買英超攻中暫用 用咩好 我想賣左silva 佢 等下星期入返

有無西甲平價陣推介 433

Mane 140k

尋日70,000買咗😍

我都係
最衰自用
唔係放左佢賺個doub

原本諗住自用

而家諗緊放唔放好

唔係特別有愛就賣啦

想問入到比賽未？

梗係放la LW 大把選擇
再唔係完左potm sbc 再入番都得

mane 個SBC做唔做好
之前中左張mane放係度冇用

放啦 過1排買返2隻

想問下大家防守技巧

你地多數係控制一個人防守之後其他等電腦防，定係會係咁轉到控制防對手有波個人？

之前我都係控制住防中用L2逗住，其他電腦守...但今集電腦守唔住咁，好易比人入。有無高手可以教下技巧，你地防守用咩制多？X,口，L2, R2？

放左

宜加140k

mane scb第一個砌極都係82評分

SB最右兩場從來未贏過
打pro又冇意思
今集只要你隻人弱就完全俾人屈 特別係後防

用防守型+高壓陣, 盡量少用R1 & X, 自己移動封位
單對單搶, 守住中間位, 睇準就一野狂按正方搶(有自動追蹤)

好難砌

有冇巴打用過基沙文？ 好唔好用

屌你老母贏一球係到拖時間 睇replay dum波鐘
贏咪贏囉 無品到仆街
拎撚住呢個陣係咪好撚自豪

有時打online燥唔係因為輸波，係遇到啲好冇品既人

其實呢d球員點會唔好用

自己技不如人 輸得心服口服
但有d撚樣就係咁 真係打到嬲

屌你老母ea 做得咁辛苦嘅hybrid league你夠膽死又係出aspas俾我

真係好撚迷惘
場場比人2345
雙cd stay back都可以係咁失
頂唔撚順

普巴同kante大家會點揀？

2隻完全唔同喎 睇你要進攻定防守

如果進攻？

咁緊係普巴

唉 喊出黎

試玩左外星人一場真係勁到喊
入左對手5球
佢果d轉向真係話轉就轉，淨係方向鍵加變速都過哂d人
好撚想要

外星人係邊隻 ?

可以 試過

肥朗拿度

英超d貴價金人開始升了

河童？

你今年升中學未？

朗拿度全盛時期 光頭

st轉左cf再轉cam 我果隊核心

陣形？
再下面係球員stats

普巴搭是但一隻防中都夠防守力

普巴成日沖上去 永唔會見佢係防中位 不過控佢返黎追都夠殺食 最好搭隻真防中用

普巴搭kante係最好用

有無人識防守

電腦守
自拎控快翼回追

電腦放人行嫁 唔可以用電腦守

最勁果隻光頭

禁l1?

大J?

卡住左係fut champ入場睇對手陣容個畫面成個字
點算？好辛苦先打到決賽

又死？

我而家唔敢熄game

開包中左黑卡應該幾時放最好

咩球員啊

垃圾既你鐘意幾時quick sell都得

艾沙拉維
但少玩意甲

中左艾沙拉維 起碼係嗌得出名
5* sm值唔值錢

有咩英超cm好用唔貴

施素高rm 7chem打cm 好撚勁 又快又大隻又有遠射

自己喺Game入比較價錢睇下賣緊乜價啦
中埋啲碎料都要上嚟問
你話中比利老馬嗰啲就話啫

中左隻zaza幾時放好

用緊 好勁 .....不過唔值錢可以即刻放

分享下

賣撚左佢啦隻文尼

除咗kante，仲有冇平價啲選擇？
暫時用緊N’Zonzi

巴卡約高

Kouyate都ok

老馬pele search 左幾日都冇人放

今日見到隻91pele

我用緊532的 用rm應該使唔到100chem ?
Ut新手

英超攻中有咩人好用
除左迪布尼之外
暫時用緊silva同rooney
感覺上silva唔多啱我洗

點解要賣

唔知係咪有人㩒錯buy now 一皮買左我隻廢銅

而家天價 成年都唔會再賣到呢個價

淨係隻人自己7chem 整體都夠100chem 我用3隻7chem人都夠100chem啦 踢10場同領隊都會加chem

見到 Kane 又入三球想上去睇睇依家幾錢，一隻都 search 唔到 發生咩事

下星期出黑金 d人掃定貨

爽

宜加落返啲130k

我都有咁諗
覺得好撚痴線 打機都要比大莊家 有錢人迫害
呢幾日買人已經好明顯感覺到有人做價

年年都係咁嫁啦 mon撚住場波 英超班球星入2粒基本上都出硬黑金

頭先未開波都買左隻Kane諗住博下
就算唔得 51K自用都抵

同埋antonio又係
10k比人係咁掃

屌你老味個人都去到佢面前都唔撚會出腳
四個人圍住一樣傳倒射倒
打碌撚咩屌你老母EA

邊撚個用BOT掃晒D意甲平價右閘,1件都買唔撚到

屌你老尾場波都未完個market就1隻kane都冇 今年咁撚誇張

今年d legendary 電腦咁廢既

silva ozil呢d 技術型係好撚難用 艾歷臣應該岩你用

ea要bam了

而家我全隊有三分二既入波都係用葡超果三個入

Squad battle啲獎勵係一個禮拜之後先比我地？

個app想lock到幾時

打多d
我打左10場先開

我都想知...

做咩 有隻 amorebieta 咁好賣 委內瑞拉 阿根廷聯賽

打10場online定電腦？

我打左廿場ONLINE先開

.

諗住upgrade 埋對CB 就攪點

對文尼有愛一係拎佢拿拿臨做左sbc佢換隻87返黎
唔做既就拿拿臨放啦 而家升到14萬 原價7萬
你放完 兩個禮拜後sbc完左入返 都淨賺7萬呀

岩阿

想問 玩sbc 完左d 卡會比返你？
今年第一年玩ut

唔係，會沒收

壓星壓到

好撚勁呀77

If you can't beat them join them

究竟點解會咁
成撚日鳩射完個波散中人都係彈返去佢度對空門射
自己D人好似食豬油糕咁
對面D人就好撚爽手
進攻上得快 回防又快
好撚冇癮啊屌

精宮ZAHA好用

第一次用豬腦
場場頂入/頂助攻比人
平時用開跑狗型ST 估唔到CF咁撚好用

照計我1000冇用咁快用晒
點解加得二百幾 點可以check

Squad battle難打到

尋晚已經係咁，果d一襟已經話比人買左

用日本已經認命打pro算

岩岩4場輸哂

有無巴打係淨打單人mode都解到app既market?
因為現階段出去打online同自殺無分別

我主打電腦好小打online關唔關事

我砌完隊平曼狗先敢打world

Web app突然壞壞地
有d制帶反應

其實kane 55k buy now上限
點解都咁多人掃貨嘅？
就算totw3有佢最高都係賣到55k
求高手解答

max buy 會改 (有機會)
就正如啲人掃antonio一樣

小學生 巴西3R又識唔識呀

有沒手足講下 佢送既黃金包，會係馮星期幾送的?

77 點解無一隻低過80既？
個野壞左呀？

我用另一部電話一樣唔得
有冇人知咩事

EA係唔係出左app喇
Googleplay見到有

希望場場有人傷出

但係tot3唔出就會蝕水
55k入左嘅人算唔算賭博

me2 1000加左5場就變加200

高價170000賣走普金麥包皮

點解咁撚貴，我想買

今期otw 普金無貨出，想買下星期吧

正常價幾錢到

btw 好單薄 麻麻地好用

想請問巴打們呢張黑色同普金有咩分別？

呢張應該揸住唔賣住定點呢？

打左差唔多廿場

屌 我都要拜拜 年年都差唔多8,9成勝率上到d2,3 今年跌到得5成勝率

自己平時玩又唔鍾意遠射 今集收曬皮

岩岩見到一隊HKBOY, 成隊HENRY又癲佬又呂布.....仲要唔係LOAN....
係咪連登巴打???? 米帝....

呢張叫OTW, one to watch
只要個球員之後有IF card, 佢就會跟住upgrade, salah正路應該都會keep住有inform, 留得過

巴打意思係佢之後有可能升rating？ 如果賣嘅話等佢升左先賣？

沙拿唔錯啊 呢家已經180K UP 英超快翼 我覺得會再升 不過唔似會係呢排既事 無愛可以放換其他

賣撚左文尼賺5xk
兩個禮拜後入返先

唔小心賣哂新手包既球員，有冇得重練？

想問用個Companio app係咪做唔到轉會買賣?

用免費人打住先

佢係如果有出IF CARD 就會升 EG IF CARD 呢條友84 咁呢張黑卡=自動上84

正路係咁諗 但一星期先得一班人 如果條友一直鳩鳩地 唔出IF CARD 咁就無用鳥

只要佢現實表現好，就有機會出in form卡(IF 卡)，即係平時見到，左邊條邊金色個隻金卡，咁你呢張就會跟住佢upgrade, 咁你等到個時先賣就正路貴好多，特別當佢keep住有表現，In form幾次時....

冇得救？

呢隻咁勁咁好用我會hold 住佢 加埋英超 利記 快翼

正阿 放到20M

想問下 fifa 18 個領隊仲有冇加乘（合約)
買左幾個都冇的加合約

有啊

掃費蘭尼

20M 二千萬

我都冇, 又話+3%

上版普金費蘭尼仲好用過黑卡/tots卡

岩岩呢個價買到
轉手執皮幾

唔會 普金永遠只會係普金

即刻掃左5隻

本身pace得50， 難搞d喎

依家幫緊佢打氣

你好我想請教一下禁區頂啲位可以點樣防守
成日比人搓兩搓之後起腳射入左
跪求各路高手賜教

想問下 例如我而家有個球員金卡 佢下星期in form
我張卡會唔會石咩改變或者影響架

數值唔會有變的

咁點解上面啲巴打話會掃爆炸頭

出if普通卡斷貨

出左In form 就冇普金賣
果個時候放普金咪可以放得貴d

明白哂 thx

買左幾十隻奧邦拿賣返出去
都執幾千

打到燥 完全係跑online 一隻耶穌玩到我灰 出patch先再玩

但爆炸頭周街都係
我好懷疑係迷真係炒得起

有冇西班牙人/西甲 比較快既CB推介
玩緊巴塞 用緊馬斯同華美子 成日比D跑狗屈機

我個5隻爆炸頭

出if普通卡斷貨[/quote]
斷幾耐？

Arnautovic定Mirallas好用d？

真係中if 嘅就炒得起架啦

好撚茅d仆街
輸波咪輸波 一場剷傷我3個
醫返又貴

新手求教，續唔到約

loan冇得續

點解有d球員賣唔到多d價
eg antonio

我抽返黎都會loan?

英超有邊隻平價LB RB好用

LB用緊BABA/HOLEBAS
RB用耿AURIER

屌奶星而家玩41212 lb rb 係撚咁出波 頂撚到對面暈

各位巴打想問問
點解有啲健康卡我用唔到既
係我的球會可以搵到 但係使用消耗品個時佢就無show出黎
點解會咁

路斯 梳 Mendy 一招 walker

想問下邊個位可以改善

Loan pack抽返黎既唔係loan係咩

執左glik evra先啦
2隻翼2星wf你夠用？

Lacazette比人hold貨屌

兩隻翼兩星係點解 咁LB換邊隻好用 唔該巴打

依家打4231
中場三個用馬迪爆炸朗尼
好撚正

wf=weak foot
1-5星
5星wf球員既慣用腳=非慣用腳既stat
迪馬林馬都係得2星
姐係佢另一隻腳好渣
但如果你用落覺得ok咪冇問題

你係咪一定要玩全法甲先
如果係既試下roussillon
雖然得76
但我睇過d stat都唔係咁差
可以一試

英超前鋒用咩好？2萬筆直

大家通常點炒卡 好多buy now都比人秒買 明明58秒都比人買左 想賺錢

課左300幾先得耶穌 睇得上眼

正想問
有咩卡可以又少人賣又無人爭
自己本又得幾k

想問下我做sbc個陣得99chem，係咪要全隊一齊出打夠10場先升到果1點 ，因為我成個陣都係bid番嚟

巴塞d正選好貴 有咩西甲/西人推介用住先 後防成日比跑狗撚

細有細炒
我買左2-3十個奧邦拿700-800
全部1100-1200 buy now價放
都執幾千

我左閘艾巴右閘Semedo一樣比跑狗撚
以家人地跑我控防中番去塞中間算

山狗用落唔係幾好用 身位幾差比人一撞就跌
想賣左佢換世三算 不過未儲夠錢

砌車仔嘅話 中堅位應該擺邊3個好？

我都係咁 買350金人，700放返出去

咩金人好炒

課左600數
屌 乜柒都無

依家係咪應該留番Douglas Costa等睇踢埋祖記個場先決定放唔放?
利申:有3張

Mane 12xk有交易

想賣古天樂但係咪應該等下？
用緊英超同意假隊但係攞佢係 lw 好難用

我用佢打cm

轉佢做lm打cm位

法甲左閘有咩好選擇

課500得兩隻yaya同一隻draxler 一隻想要都冇

費蘭尼入得兩粒 IF機會真係一半半

有冇咁撚多人買占士呀，隻隻都推到九萬

以後係置頂加番句課三五百唔好咁高要求得唔得
你見d youtuber世界明星陣 人地起手一課課10萬fifa point即係六千幾蚊 你課得三五百想中c朗美斯=中六合彩 我今版暫時課左1600蚊最勁都係得巴塞丹比利咋

又冇話要中D最勁既 純粹想中下巴塞D人唔洗買

[quote]費蘭尼入得兩粒 IF機會真係一半半[/quote咁大家都係估架姐，唔通包生仔咩

我課左1500乜都無，其實係純粹起手有d錢買人
比你全隊明星隊無技術一樣輸，練下技術好過課金啦

尼馬兩入球一助攻仲大機會
不過好少人買得起

真係好想科幾百過下癮
但係見到個個都話抽唔到正野就.....

想請問fut徵召係咩黎？

我320得clyne咋

我當課黎換錢買下人

屌你老味唔好我每次打完一場出去再入返同我撈亂哂d number得唔得呀
好撚煩呀

千祈唔好1-2百咁抽, 會伏到想喊
無800一次都唔好抽

都唔知玩緊啲乜 個個跑Online 一開波就直推 禁區外亂射都入 好無癮 垃圾EA

咁都係炒下卡算
無謂同錢作對

點解普巴可以咁貴

個朗拿度包幾時派返

Big6中場入2粒係出撚硬

隻game根本有錢就玩晒
控住個波都比d貴既人自動撞開

ps4放coins

屌 個fd課左二千中左柏金

頂咩玩法game出1星期都未夠

agger 左右閘係最需要用最強

隻Michail Antonio 做咩9 係咁比人抄起晒,,,,

都唔同位置，冇衝突架

課左一次800 一個自己識得行出黎既人都無 屌你老母ea

比人hold晒⼃⼁

唔好曬錢啦 唔課番幾千好難真係中正野 到時你盞好似上面d人咁又話課左幾百得垃圾

屌 想買隻kane坐下宅啫
Mon住個市場一出就俾人搶曬
仲快過啲阿姐搶點心

第一場就對西甲明星隊
齊隊究竟要課幾多金

齊哂c7 so9 m10?

中左隻mertens 終於有錢洗了

放FIFA 18 PS4 COINS, whatsapp: 63578647

而家個陣咁 賣左mertens應該搵正前換史獨

仲有隻michael keane一齊中 賣邊個好

點解你要用隻4chem右閘 本身幾勁都變殘奧啦

untradeable又未睇岩換咩人 所以諗住等埋squad battle派埋彩 睇下有幾錢先再決定

今朝抽左10包大型黃金
抽完都唔知自己抽左咩

英超陣用佳尼啦

btw我覺得用電話抽好過開game抽咁

今集433兩翼叫左佢cut in都無雷公咁遠

打左10場電腦都未開到transfer market , 係咪要打online先計數? 同埋hybrid nation 果個sbc有冇教學,做完第一個之後搞唔掂其他

邊到有得睇?我見佢得計overall rating

電話app開左EA account之後點連返去ps4 個account?

用緊Mesa換Gueye會唔會好不智

有三皮英買咩英超人好

舒拉達連 性價比一流

打左十幾廿場啦 打到上d8

山狗好撚好用 我自己覺得佢好用過世三

想問咁如果係盃賽，或者tmts果d呢？ 同埋如果佢有3次if，我係第二次賣左比人，張卡係咪變左一張2nd if，之後既第3次都唔關佢事咁？

其實UT要點玩 打杯仔又打勁耐先有錢買個勁啲嘅人 抽pack又抽唔到賣到好價嘅人

運
我課第一次4600中左文尼前日又出potm
雖然我玩英超最後都賣咗佢起家

琴日課$400抽垃圾
今日再課$200

肥朗每星期2packs係幾時派？

英超st有咩介紹

佢會keep住upgrade，直到永遠

用緊福仔

我課左3000得咁

今日唔係每8個鐘更新一次squad battle咩？
下一次要聽日先打得既

300嗰個包抽哂得小白同一張唔值錢既黑卡

最慘係除左基沙文同馬迪 其他全部trade

今次fatfat啦

EA個保安問題係咪冇得reset? 唔記得左個答案，搞到入唔到web app

就咁改就唔肯定 但試多過3次會lock你 入game就可以改返

用緊福仔 搵緊佢後備 但RW LW都未買後備
應該買耶穌先定son + musa

musa
w.zaha

Son 呢 沙夏都好

Player number 搞完，踢一兩場又亂，點解？

咁多巴打中好嘢
上年玩17玩到依家18都係中普金卡，一張IF卡都未中過

點解得返D黑卡 普通版無晒

屌你老母EA,搞下個死人小地圖啦

做咩好跌左市咁

搵ea live chat 查完家宅就會幫你

想問squad battle會幾時派獎勵

唔知online係咪改左script 感覺好似好左少少

啲人一係就幾抽中icons人然後問咩人黎
一係就課幾百咩都無就叫哂救命

sane 好啲

我都覺，定其實習慣左

我覺得最大問題係按出腳閘波，永遠慢半拍，但攻又無事

抽銅卡都可以賺
不過好慢

我諗有改過 佢online改少少唔難

係，我隻gk變左8號
好煩唔理啦

想問點解我hart換左卡吐 佢地差成7個rating 我個大rating都係得84 嘅？😂😂

岩岩抽到巴西ST
有埋左右2個螢幕仲諗住中朗拿度
點知係賓菲加個ST

成日都係咁 拜仁gk 德國 中呀！垃圾！
皇馬 西班牙 cb!屌～

皇馬 葡萄牙 LW.... 登登登登.... 蘭尼

哦 上年都係咁 慣架啦 佢唔會整架啦應該

自膠

葡萄牙 LW先岩

蘭尼都會有2個螢幕係左右

暫時個陣咁 想問有咩改進空間

今集好似特別多課金隊咁
唔知係咪icon太吸引
以往可以直上d3
呢家d5,6都要磨兩個season

啱啱對有隊del piero messi aubameyang

83 rating 就有

柒下冇set最低價放左張柏金上去
需要既朋友自便

果d風格卡 巴打們會點用？ 如果門將嘅話應該咩風格呢？ 有無唔同位置嘅風格建議呢？

屌佢老母德國gk 我都以為係扭亞

屌佢老母係科龍果個

用羅美路用到想死
下下傳中都接唔實
成日派膠
咩位都封唔到
d電腦又on9
幾窄都射得入
係咪個個龍都咁廢

咁有興趣玩返ut

same here

放coins
$42=1萬
有意telegram: messi520

仲有得賣coins

新手想請教下
西甲隊cm入asensio定isco好

PSG 巴西 cb 出 馬昆奴斯
馬體 法國 ST 出 Gameiro

42蚊

福仔好用咩？得79賣到咁貴

抽2包賣晒都4000啦

雖然唔想阻人賣coin但睇到都忍唔住笑
15年ea 未捉得咁嚴 高峰期 都係$30=1萬
不過大把有錢人

不能同意更多

其實可以點操作

放好多隻銅人 max1萬咁過

新手狂打 squad battle

Check到咪仆街啦，銅人都10000

買肥朗版，

買肥朗版，loan pack又唔見左，抽卡pack又唔見再派，想點？

me3

各位師兄 我想問點解我想搵d出左黑卡既人仔金卡 但得返黑卡既 eg 莫拉達市面上得黑卡無金卡

因為出黑卡果個星期 卡包唔會出普金版 少左供應 市面啲貨又可能比人買哂

我都係
Send email去問下？

想問下有冇得轉球會logo同波衫？

有冇人打squad battle?
打到elite 3 好累

其實點都check到 因為點都係唔對等價

Elite 1就停滯不前了

有心打wl 既巴打 唔好打太多電腦 會壞手勢 對人同對電腦係兩種打法

其實有幾多場？

我打唔到world class 可能我隊野太平

打到好撚煩幾個鐘刷新一次ON9
明明1日4場

出左15k pack

其實交易/買人任係咪做唔到？
佢有兩個任，一個買完人有150，click 入去買左人都無完成任務
另一個任係交易夠15次，又係無count 過

要用buy now買人

一星期派一次禮物？

用左都唔得

英超有咩右翼 同 CM 好用

係咪要指定金額以上

佢又無寫 攪到我move on 唔到下一個任

靴里拉 唔計價錢就普巴

有
我試過了
所以出葡萄牙 LW 真係唔好禁開心住

唔止一日4場？我見人打左三十幾

其實係幾時截數？
同埋究竟一日打幾多場
好似打極都仲有咁 lol

個小地圖點轉色？

砌左隊垃圾德甲 比人炒到仆街

人地屈速好撚屌

想砌多隊英超

平平地砌 依家儲緊錢

整兩隊起家

點入手好

英超有咩左翼好用

打41212陣 成日比433 d翼爆

想問點防守 尤其禁區附近d遠射

Martial mane son sane

elite 1

world class 一半半
所以打professional 輕鬆d算

未打過wl, 上年見40場唔敢打
有家室真係太demanding
今年想試下 不過應該都入唔到

我個清新好勁
用begovic都幾好

一般 martial就成個美斯咁

又係佢 畢仔呢

右翼 一定係wzaha
cm用 can/舒拉達連/bakayoko
但我覺得herrera最好用
成個摩迪咁

我之前一開波都係用佢
儲左陣錢換施治
成個感覺唔同哂

想問有無巴打淨係打squad battle都解到app既market?
打左十場都未解到

我打終極
尾場贏既機會真係一半一半

巴打點睇
成條防線都曼聯 買邊個龍好

Martial 60K 值唔值得買
依家用緊Son

等跌到50入手啦

岩岩先發覺dembele竟然冇otw

Sbc mane好唔好用

點解你地咁有錢

屌你老母，d bot一到1分鐘，30s 同10s就會出價
好撚煩

其實係咪得PC 有bot?
PS4 有無bot

你指bid野？ps4一樣

up乜9

條邊唔同色有咩分別
能力一樣

Otw and if

15,000包係咪必中稀有金?
依個抵唔抵抽

福仔不停升

咪寫左7rare

但係當中有好多金合約自己諗啦

文尼又貴返
琴日12xk有交易

Sbc mane好過啦咁

應該會好過係度收42$一萬

想問下禁十字方向左右出果個trainer level係咩黎？以前較防守進攻個function係咪冇左

我都炒
琴日賣平左

我都覺
真係好撚討厭

屌維修

屌你 大哨version d pack 有限時間用架咩
唔見左既

艾歷臣呢？

我想問下，手機app可唔可以入錢，係手機到抽？

唉我隻silva 都便左放 估唔到佢上到50k 45k 放左

三萬六硬食左隻福仔

屎摩寧係咪好似上集咁屈？
都幾貴下

廢左好多 只不過英超大部分中堅狂扣速 佢仲有72速同本身好高

我3萬3入 超好用

課800中c朗路過

我慣左福仔打lm
黎到ut幾大影響？

想問下下預訂左送既pack要去邊到攞?

諗緊用華Dee定福仔好 速度差唔多，華Dee射波同體龍好啲，價錢都差唔多

我想問 有邊啲因素會影響一個球員好唔好用？
首先 rating 同卡面 6 個數值
之後睇果 6 個數值下面啲細數
之後再睇 skill move / weak foot 同 work rate
最後仲有 chemistry

請問仲有無一啲數據或者隱藏數據係有影響？

trait

比個叻你

屌同一場輸三球角球
電腦點開都入
我點開都唔入

想問玩sbc 有無d網頁可以參考下人地個排陣

Elite 1 唔難 頭100難到食屎

futbin
有sbc solution, 跟住黎執，建議用電腦開web app執，用ps 4執好痛苦

暫時係咁，差隻st

web app 仲 lock 左個 transfer

btw thx 巴打

你唔可以影好啲嘅？

頭已側

肝左兩日，爭LW同ST就搞掂

又sb又season 都唔開

Kampl Castro

60k既otw Ederson算唔算貴
用落失小好多on9波

幾時有返朗拿度

龍唔係ddg neuer就算啦
點射都有既
唔值得放錢落去
除非大把

濕鳩EA幾時先搞搞HANDICAP既問題
連續兩場乜都冇禁 開波即輸12碼比人lead住打
搓到去12碼點空哂finess shot射出界
屌你老母！！！

巴打都未開到market? 打左幾多場

根本後防用乜人都一樣係咁失

電腦係咪例牌救哂十二碼
打幾日squad battle已經比佢救哂4 5球

而家用if法比成日失近柱波同遠射
點都要換

依家好撚多擇角度球射出界

德甲起手，有無好嘅左邊（LM & LB) 推介？

呢個真，handicap真系好撚煩

成個下晝唔比我bid
error has occurred
想點?

有冇人知

LM基拿比

有幾多budget?
其實唔洗一定同國藉 或者 隊既
一線龍黎講施治個價真係性價比最高

今集用咩陣好 未慣今集個防守 打433 場場俾人中出二十連發

德甲 4141幫到你呀巴打
防守好穩

想問totw有冇話入選完幾耐先會再入 定係個球員成日都踢到曉飛就可以常入

我個隻好勁

今集幾順利
D10 -> D6 全部都champ 咁過

溫馨提示 防守唔好標波呀
4231 好好用

利伸：唔係狂煲類

幾時出左premium gold jumbo
抽中左韋利安，即放左3萬

個市包皮得番十幾廿張
睇埋呢一兩日放

未更新之前都會係咁...唔關我gk事

新手玩左兩日意甲陣求指教
同埋想問打三中堅 有咩中堅推介

舒爾利 LM

我隊德甲,未中OTW之前都係用舒爾利.
儲錢買奧巴美羊

15000 pack 其實只係加快你開pack 速度

究竟要點防守 點解d對手可以控到個電腦死追我d人
自己d後防成碌鳩咁睇波

你啱，已經中左伏

防守+高壓
中堅一定要速度高+DEF高,
慢速度比人一標就過

咁唔課啦

有無西甲巴打介紹cm?
koke唔係唔勁
不過好似爭啲野咁
有無巴打知摩迪會唔會太細粒唔好用？

睇來平平砌埋賀芬咸 / 多仔會幾好玩

點解萊斯集集都咁貴 ， 另外有無用過隻麥斯菲臘？

實唔會唔好用啦 咁貴

啱啱開始FUT諗住課少少金
係咪應該用points買jumbo perimum gold pack？

英超隊 有咩可以改？

15000多一張rare

依對後衛好伏
你唔換會輸很好慘

25000放左Van dirk...
手上有六萬幾 慢慢玩。。。

有冇巴打換左sbc文尼?大約要用幾錢到?

想問下普卡嘅能力值會唔會變？
例如福仔已經上到81 張79嘅會唔會自動upgrade

好似唔會

唔會 全部加左能力都係全新既一張卡

我都驚，所以抽左先。最多唔用住

點解我cap完圖upload唔到上黎 相簿得8xx張相 明明電話有5千幾張

唔該巴打

修咸頓中堅？我之前買左，覺得好好用，高空波贏九成

係呀
唔想放呀
不過新手 無計啦，，，

冇晒普金沙拉代表乜

英超前鋒有咩推介 3萬內

幾驚辛苦真係儲到11萬
諗住儲多兩萬
賣埋隻ozil 有17萬左右就可以bid 迪布尼
一睇
升到廿萬

最平價黎講
King 好好用
d 走位同埋速度

有人hold起
炒上去

沙拉本身一開始喺D10, D9 唔識用
而家摸熟左佢就覺得好正

有一張，28000 buy now

本身想放左佢
宜加見到咁hold住先

屌你老母squad battle全部比電腦屈死角波
打到條氣頂住頂住
中龍次數=入球數

有冇人每日都起碼斷一次線
日日玩squad battle都會斷一場ea server 搞到0分 屌你老母

wl其實點解

weakend league

我尋日連續斷3場

係咪課8百最新？如果只想少課

最好

唔課最好 開果幾十pack好大機會全部垃圾

咁姐係唔洗玩了

有無巴打比下意見 433st用華迪定係達仔好啲
定係同價錢有其他更好選擇？

一開始抽pack 中到勁人當然好

中唔到賣下d 普通金人 賣下d 抽返黎既人都夠你砌隊打

想慢慢黎就買coin boost 打多d

買左pogba

捕左好耐400k執到隻

我見好多都untradable
砌兩隊麻麻地夠
點賣

好有錢

有無人打到weekend league qualification 平時打dovision 都屌打人 但一打fut 俾人撚到

好想要

買digi 版，點先拎到送個樣野

前幾日贏左

資格賽個個都打得梗係難過division

我估20萬應該無走雞 mane自己都10幾萬

其他有個83rating英超 要用高rating人

你打咩div先 d9d10屌打人 打fut比人撚～好合理

我炒卡架咋 mane 6萬入左 幾隻 放晒 第一日入左好多心水
有同d巴打講 mustafi都可以hold一個月
有錢各位都可以買otw walker 我十分睇好

巴打好勁 人地前面三隻跑馬呁 我中場傳失一球就輸一球 幾高possession 都無撚用

btw 上年要打到咩rank 今年先可以有fut logo?

佢自己斷線再當你輸 一分都冇 真係好撚on9

唔該巴打
好貴

我想問d風格裝左d球員係咪永久？

Yes

一定會成功？

係

有冇人教下點守
個個都係咁抽埋去 唔入都角球
防守好似食豬油榚咁 拍唔中波就任人推
點搞

個squad battle要打成4x場又係痴線

點先開到app 買人，打左20 30 場了

新手想問下 點先值得食contract？例如 賓硬化食唔食contract 好？

抵撚死啦之前偷跑玩鳩巴打

fut champ唔比你揀對手 所以個個opponent都係出fut logo

咁你都記得 幾有記性wo 衰鬼

仲有咩卡睇好

其實隻game 係咪有外掛
頭先打online 3分鐘就入波但係即刻話我斷線當我輸
打左幾日都未斷過線有冇咁啱一入波就斷

占士琴日8萬入 今日十萬放

Premium jumbo gold抽唔抽得過？

而家衰到較完number之後果場又亂晒

Mustafi 宜家都升緊

降波 唔好標 捉路 估對手想推邊一面/傳比邊個
但去到三閘線就要拍埋去

係自己常用既，唔會咁快換既，咪食住張+13先

過兩天賣左包皮有三十萬左右入咩好

爸打用法國定法甲

會仲有空間升 岩岩先過左一星期

左上角既數字

英超 cm 同 cb 有咩推介

一隻筆直10k左右

今集我覺得div緊要左好多

想問下各位巴打 點解我有+30健康卡 但我用唔到既

Lalala

終於砌好 可以開波

呢隻係成隊
喺球隊度禁三角apply 呢個item

點解可以咁有米
課咗幾多？

啱啱遇到個成隊曼齊晒先d9
點打

爆炸頭升到2000以上

Wa你都幾重課

法甲mix西甲mix英超
賣左應該要重砌
法賓奴同基達唔夠黃線
法甲其他前鋒又用唔落手

個個都係咁架喇
齊人先開始打online season
我就… quailfy埋wl先用個陣黎打online

課左600
中左普巴 奧斯爾 最靚呢兩隻了

btw 唔該晒巴打

三十萬 砌德甲喇
防守一流 前鋒攻擊有werner加 muller
中場cm又多選擇又勁
中堅又唔駛天價

普巴真係堅好用 放CAM場場入2,3粒

本身好用
就算2000 都係好平唧

唔駛去到果d level架
有werner同比拿拉比
已經夠你去到打wl
美羊羊呢啲慢慢儲錢買喇

呢個世界公平咩！！！！

同你個名一樣

game 入面贏佢喺得囉

想問英超有無平價中場中好用
岩岩一千買左飲水哥 唔好用

weekend league都夠殺

而家3000都大把人搶

如果佢trade到你話幾好呢

終於做完換到 利撚表示滾動

巴打用左幾多coins

trade唔到
砌隊巴西陪佢
法甲性價比同實用性都低

大家會唔會買定士啤球員for受傷？

唔要比我

200k左右
最貴係隻文尼姐

WL 傑1見
呢個陣真係攻守兼備

點解antonio咁多人買
幾秒唔夠就掃完

痴撚線 齊腳到

我隊德甲後備係咁樣

前鋒用邊個

巴打睇樓上

玩sbc 中

3000買c9/
can 爆炸頭

唔好意思 c9係邊隻 醒唔起

舒拉達連
法國人 83
打防中 用落同matic差唔多

呢隻西game 一入禁區起腳至少80%入波 咩用龍門都唔關事

其實做晒 可能做得唔夠好啦
人地禁區頂控住，推橫即射就入
一係放直線跑贏，點守

個個都咁好彩既
最貴正係中軒達神 5000蚊

轉左用oblak起碼唔係死角波都救到
2萬4黎講我覺得幾值

兩閘 stay at the back

屌 打小組係今集真係玩碌撚
對面D後衛衝過黎ar一ar身位就攞撚走個波 然後瘋狂係個禁區頂猜波再一下遠射入
我自問都控到D後衛幾好 但係D電腦遠射咁撚屈打撚咩

wl是地獄 它會吸食你的週末

係 用左幾日真心想棄驚
不過重有班fd玩pro club 叫好少少

哪有錢
lkk martial matic morata
其他一樣咁勁
冇課金點夠佢玩

我都打開小組 但又冇咁壞喎 我自己覺得唔上腳比較好

買左C朗版 但收唔到啲gold pack
應該每星期會送一pack
有冇人係咁

我都有得比波就即刻比 但係一攻D電腦就成支箭咁衝埋黎搶個波 個L2今集根本就廢
頭先打幾場squad battle都係成場贏勢輸波
打到燥上黎發洩下

巴打打咩陣
我自己打終極都叫有得打下
l2要就埋佢轉身方向
死得梗係唔得

其實做到SBC一定要課金?

唔課金唔洗諗?

有張黑卡莫奶達
應唔應該放左佢換盧卡古
我係曼撚

用緊4231 窮人土超陣
可能我都係轉身個下出事
禁住L2一轉10次有9次都比電腦篤返出黎

用咗十幾萬整咗張mane
希望好用

利記陣

咁平？

順便問下 coutinho咁樣擺其實係咪衰過冇

170k+本身張mane

用開支點型前鋒 其實我已經有基沙文

本身無mane
放棄

利撚
巴打俾古仔食張Lw->Lm啦 會多兩點chem

然後再同啦啦啦換位

由14開始已經係用利用到而家

勤啲打兼開coint boost 儲下錢就做到
但開game 多數人係整咗兩隊似樣既波先
而做完sbc 有機會抽到好野從此發達
自己取捨

迪馬麻麻地

盧卡古貴過莫拉達咁多

技術緊要過咩卡

岩岩搵 成個市得返幾張達仔

成隊波都係垃圾猁
做咩無啦啦有件修咸？
一箱情願唔係好事

VVD

想問玩國家隊平價 邊個好d
法國抵唔抵玩 手頭上都有幾個法國球員

鞋里拉要成$25,000，都唔知要打幾多場先夠錢買

你地d錢係會拎去抽卡定直接買想買既球員？

買啦
抽有7成機會蝕

直接買
抽咭太講運

我想買孫仔，但依家俾人炒到升左幾千

絕對絕對哈應該用coins抽 姐係丟錢落海

轉4-3-3(3) 古仔食Lw>lm 打cm位 有7chem 再set指令留守前場 壓入禁區

下星期買拿卡錫 有無巴打用緊？

買球員 而家儲緊錢買bale

here

但除左同人買coins，有咩方法？因為前幾集見ban左好多人，搞到唔敢買coins

連細緊，Rojo呢d長期戰犯都炒到幾千

唔會拎錢抽卡 除非棄驚

app個transfer market 係要打10場online先開到?打左十幾場單機都唔得

唔想課又想玩勁卡一係靠抽一係努力d打wl league等monthly reward

就算4星期銀1好似都可以有金既monthly

不如講下大家打左幾多場online, 而家D 幾？？

我打左三十幾場左右
而家D6

未砌好隊唔敢打online住，怕俾人砌

我都係單機

垃圾app

打幾耐先開呀

單機D 幾呀？？

淨係打過一場online
砌好晒個陣 清左WL
一陣碌返去打Season

Hamsik點解咁搶手..
頭先睇一張都冇 依加有2張..

砌好咪又係俾人炒

正唔正？ 入球效率點？

奧巴美揚前日三十萬今日四十萬

Online d7 16-5-2 three title

呢兩個好用喎

踢左三十幾四十場
入左3x 球，17個助攻

d 現位 ok 既
速度快，但係唔算最屈嗰類

可以一試既

反而想知大家呢個數據

我鍾意點砌關唔關你事
分享下唔鍾意你咪skip囉
又冇人逼你回我 定你覺得自己講完好威好叻叻

有無hkbn今日上網打好lag
不論pro club 定ut 定friendly

20萬其實算貴😞

18萬買到黑卡奶達
要入啦呢張

你課左幾多金呀巴打

d5

不如直接del曬game入面所有龍啦
反正呀豬呀狗都可以廿幾碼鳩射入

記得以前岩岩學打fifa 每場唔過4成控球

你地d錢主要係打比賽拎返黎，我offline打季賽每場都係得好少錢，但見你地幾十萬買一張卡

今集打單機揾錢又易，，同有包送抽，玩sb

上兩集玩開迫搶,傳球87%持球47% 今集玩防反45%持球 80%傳球

打單機季賽？

各位巴打可唔可以教我少少技巧
上網同fd打或者街場，人地啲防守好貼身
而自己防人地我禁x o咁 但好易略過左或者走到亂晒俾人入
而且進攻傳波又好易俾人cut到，我又好難cut人地傳嘅波

有冇d1 d2既巴打分享下自己用咩陣式勁d?
我連續三版都係41212(2) 但今版高pace球員出頭天如果用翼位球員打ST唔夠10chem我會覺得好唔舒服所以迫自己踢4321

單機就係玩squad battling?
點易搵錢法

拎你黎搞下笑唧
唔笑得唔好post 囉
post 完一定要讚你威威？唔可以彈既？
咁在意就咪撚post

post出嚟就預咗比你笑
打機ff下都要比人笑
你係咪講到冇嘢好講要搵呢d嘢刷存在感
我只係放我自己鍾意嘅球員
完全唔係一廂情願囉ok?

洗唔洗咁玻璃心

有冇師兄買左大哨版，見唔到有得租借個pack

ps4有冇人有時最底果行bar冇左 (人名 力度）？

你post 出黎唔係比人討論係post 黎做乜？
而家明笑鳩你啦垃圾猁
失分喇又

設定>遊戲設定>比賽設定>畫面顯示>抬頭顯示器
揀球員姓名顯示欄

Sane值唔值錢架？ 課左5百 抽到pedro同佢咋

咁快成隊明星隊打條撚咩

有冇人玩squad battle
埋單幾分？
我36266
希望頂到有傑2

sane son定馬迪爾好

39xxx
仲有一場未打
唔知打唔打埋佢好
打到已經唔係好想玩好累
但係又驚保唔住傑2

巴打 打咩難度？ 我17 ut d1 打世界級都想死。

on 撚柒西尻岩先打legendary 6射4中4入球 我15特9中0入球 燥撚到

Me2 都係36xxx
但照依家甘睇唔多樂觀

39xxx應該穩陣

D1勁
我打職業級咋
我覺得佢D難度好飄忽
有時可以輸比低rating低chem既隊
有時可以炒高rating高chem既隊

比電腦落到底線我舉定手投降

想問下pc 實體版係咪無gold pack 送

屌 仲有4場未打
宜家45000
贏哂應該E1
問題黎啦 宜家好眼訓
升到都係
多1萬蚊

巴打勁
10k夠我買隻lallana喇

屌你個squad battle同offline seasonn又係唔撚同gameplay
squad battle個pro仲撚打過普通單機world

屌奶星，玩咁多集第一次d10 champ唔到，好柒

埋單53000
最後輸左場世界級
應該保唔住
差一皮話多唔多話少唔少

65000 分
穩elite 1
屌你top 100 成10萬分

58xx
唔知頂唔頂得住e1
今日比電腦絕殺左幾次

我輸12碼屌佢老母

呢個係邊個呢？

左閘同右翼有咩好人選

好有米巴打

求屌醒
張韋拉明明仲同上年張if can差不多
成百一萬仲大把人搶...
真心唔明

Icon卡...我地識條鐵咩

有冇人用普通442 或者442(2)... 我見外國好多人推薦想知係咪真係咁好用

米路

想問吓
通常你地球員健康跌到幾多先比野佢地食
逐隻逐隻食定一次過成隊食好啲？

回錯

同問左閘加左右翼有咩推介

屌我雖然廢j
但果次打professional比人炒4-0
第一次

upgrade 後備啦清

用銅卡咪得囉
咁撚鍾意壓星

點解我轉完啲人啲波衫編號 佢落場又唔同翻

左右中堅交換位多條綠線算唔算幫到你?
好葡萄你張尼馬 我課左2400蚊一張walk out都未見過

點解踢踢吓啲人個number會轉翻啱
但有一隻又轉錯左第二個number
屌你ea

屌佢真係好多bug好撚垃圾
你可以話我賴地硬 但係我幾次入冇啦啦又轉哂d number真係打到好唔舒服
仲有樓上巴打都講有個問題 有時時打打下下面show人名體力條bar唔見左 搞到唔知用緊邊個咁

睇慣左啲number
轉哂個感覺真係好撚差

sbc 好抵做， 做哂兩萬蚊本，賺到十皮e 家，中過三張廢黑卡，果d pack 好易中正野

有無ching幫幫手

求其搵隻打十場攞loyalty

isco 黑卡

用組建挑戰換番黎個d包抽中 但不能交易

中左馬斯亞 放唔放好?

自用都正啦

窮撚想問下應該執咩位先

雖然玩西甲 但照用住先 抽中個下真係大叫左出黎

點解我課金抽個啲淨係中拜利 靴利拉個啲
但用sbc/自己儲coins抽個啲就中普巴 奧比歷同奧斯爾

但我玩西甲得奧比歷岩用啲

英超RW
沙拿定米希達恩好d

好幸福架啦

我兩樣都中垃圾咁點
課左一千賣得十零萬

人地個龍門真係一定勁

原本諗住打上d1拎wl資格
見到而家派15000包即刻解左個資格先
不過個包開出黎得一個球員賣得1300coins

頂住個中堅 背住龍門
唔洗轉身 直抽死角

有冇巴打覺得遠射弱返同冇咁容易入波/失波？

今集砌德甲真係最抵屌
基達咁好用竟然1萬都唔洗
werner屈到喊又係3萬多就買到

終於砌好，瞓得
聽日等玩online俾人屌打

德甲好似無咩攻中揀？

左閘就最強之人已在陣中
rose完全比唔上佢
shaw同佢係英超最好用架啦

右翼 我用開micky
夠錢可以買黑卡沙拉

kdb成隻驚最好用既攻中
我係你就圍住佢build隊波
右邊可以買史達寧 左邊可以買martail 包好用

你就好 中妹妹

琴日中左列貝利 雲拿 耶穌仔
二話不說咁放晒
終於換列ddg
最後目標係妹妹

個Campanion app點先unlock到
玩左2日已經打左3x場, 仲未 unlock到

真心問, thank

新手 課左5百 得呢個陣 係咪唔多掂

我懷疑打40場就開到
岩岩開左
今朝40場
頭先12萬入左手隻mane